# Sistem Informasi Kegiatan Mahasiswa (SIGMA) STIS

### Teknologi

* Java
* Retrofit

### Installasi Aplikasi

* git clone & buka javaandroidapp/SigmaAndroidApp di Android Studio / IDE Lainnya
```
https://gitlab.com/PradanaIN/ppk-uas.git
```

* masuk ke folder server, sesuaikan baseUrl pada class BaseUrl.java dengan ip adress dan direktori milik anda
```
public static String baseUrl = "https://ip-anda/direktori-anda/ci4webservice/public/";
```
* android app siap digunakan
* NOTE : perhatikan direktori file karena dapat menyebabkan error apabila tidak sesuai

## Test Account
| role  | email  | password |
| :------------: |:---------------:| :-----:|
| admin      | admin@gmail.com | 12345678 |
| user      | pradana@gmail.com     |   12345678 |

## Developer
```
Nama : Novanni Indi Pradana
NIM  : 222011436
Kelas: 3SI3
```
